大家返工既動力到底邊度黎

我畢業冇耐出黎做野，不過已經越返越頹，成日唔想返工，大家到底係點keep到呢團返工既火，諗起之後仲有咁多年要捱已經想死

過多幾年老豆老母唔養你，或者你成家立室要養仔果陣就會明

搵錢去旅行，一年去四次或以上

錢

手足義士需要金錢上援助

去旅行
買野

窮

所以要供樓供車
因為你無工返就會斷供，所以死都要保住份工唔可以比人炒

供樓供車就是返工動力

錢lo
唔通係興趣咩

呢幾個月就係番工等出糧再捐一半糧

我都搵緊夠洗就算 得閒去下旅行
唔洗供樓供車
暫時未結婚
結左都唔會生仔

溝女

無搵錢動力嘅人一係本身就好有錢有被動收入，一係就一啲負擔都無（有人養）

$$$

捐錢

揾份自己鐘意嘅工，已揾到

錢唔返點頂個支出

岩呀 完全係我番工既動力
依家打兩份工

為錢每做一年就轉工，中間可以三個月唔番工有錢用再去旅行，重知唔好為還卡數而番工就得啦

依家唔返等幾時？同時依家唔玩等幾時？

你啱啱開始決定返工？